{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013193",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "로텐바우"
    },
    "text": "ベーカリー カフェは、良い材料でコーヒーとパンを作る場所です。 営業時間は毎日09:30から21:00までで、毎週月曜日は休みです。 パンが出る日は水曜日、土曜日、日曜日です。 メニューはコルネパイが2,500ウォン、クラシックジャムが7,000ウォン、サンドライトマトが7,000ウォン、シナピンが3,800ウォン、塩パンが2,500ウォン、ダーティーチョコが4,500ウォン、そしてクロワッサンが3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "週に何日営業していますか？",
            "answer": "営業時間は毎日ですが、毎週月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "パンが出る日はいつですか？",
            "answer": "パンが出る日は水曜日、土曜日、日曜日です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなパンがありますか？",
            "answer": "メニューにはコルネパイ、クラシックジャム、サンドライトマト、シナピン、塩パン、ダーティーチョコ、そしてクロワッサンがあります。"
        },
        {
            "question": "コルネパイはいくらですか？",
            "answer": "コルネパイは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャム入りパンはいくらですか？",
            "answer": "クラシックジャムとサンドライトマトはそれぞれ7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンロールはいくらですか？",
            "answer": "シナピンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンはいくらですか？",
            "answer": "塩パンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレート入りパンはいくらですか？",
            "answer": "ダーティーチョコは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンはいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 154,
        "QA": 290
    }
}